黎明行動點避免阻住人入中大呀

今日沙田係咁set rb 跟住要運物資運人個陣好後悔
可唔可以com下先
如果要我揀 我寧願照翻工但入到中大救人
都唔想罷工跟住入唔到去